想轉新電話

有咩機好用
邊個台好收啲

如果轉機轉咩機好

iPhone